狂舞派

有冇人睇最後個幕睇到喊

喺眼眶浪浪下無滴出黎

初頭心諗唔會就咁完掛 睇睇下開始有啲眼濕濕 成場完曬之後心情仲有啲激動未平伏到

睇到中間有啲位都幾心up